聯署呼籲美國總統中止香港獨立關稅區地位

唔講咁多喇，簽左先

【香港人要求中止獨立關稅區地位之聯署】

面對中共強行通過港版《國家安全法》，明顯違反《中英聯合聲明》和《基本法》，美國國務卿蓬佩奧已直宣香港高度自治不再。多個香港人團體現發起聯署，呼籲美國總統中止香港獨立關稅區地位。

香港過往作為中國主要離岸金融中心，大量外資直接投資及離岸銀行貸款經香港進入中國金融體系。要對抗中共經濟干預，最有力武器就是中止香港的特殊地位。

本次聯署目標為2020年6月7日前達到200萬香港人聯署，極需不同團體、市民自發擺放街站收集簽名；亦歡迎廣傳各地支持香港的朋友參與，海外聯署數字將分開列出。聯署信將會遞交予美國駐港領事送呈美國白宮，同時向全球媒體發佈聯署數字。

聯署網址：

聯署團體名單 (不斷更新)︰

實體聯署表格：

實體簽名表請於6月7日前電郵至 petition@SecureHKFreedom.org ，以便計入聯署總數。

推

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

美國今晚就出黎宣布停關稅地位啦，點會唔做野

On9?
就係要佢制裁wor

你中文個標題意思同英文標題唔同嘅大佬

兒子生性病母倍感安慰

Ｐ

呢啲就冇人推，根本黃絲都怕覽炒

開多個簽名聯署終止香港政策法